用logitech巨集有問題

用開巨集玩RO,之前一直都好地地
本身win7,琴日屎忽痕up左win10,up左之後上RO就出問題了

試過係RO以外係正常運作,但一入左RO就定住左唔郁

個setting係
F1down
廷遲0.001
F1UP
廷遲0.001
左鍵DOWN
廷遲0.001
左鍵UP
廷遲0.001

試左好耐,將廷遲改左0.02就正常返,但速度慢過自己禁

有冇巴打有計?